佐敦手足跪求大家一天光出黎接力

真心好撚攰
體力支持唔住
打撚咗十幾個鐘

大家天光一定要出黎接更
打撚咗成日都未到poly

唔該出黎接力

真係頂唔住

推

推上去啊

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

接力啊

油尖旺好多巷有攝錄機 要小心

頂住 等緊車了

真係打唔入，軍師們有無辦法

見你都講咗好多次辛苦你啦

530黎明行動

好撚重狗，乜柒都望題咁射

有冇人出啊

同係poly既手足比邊有得比

推呀

千其唔好 唔鼓吹 再重新強調 「千」「其」「唔」「好」

準備緊 換緊衫

有漆咸道但無「油漆」，好難搞

Pushp

打唔入，明明手足已經好有戰意，係咁推前，但推極都唔得

快d出嚟

分唔散，根本班狗拎齊野等

要推贏根本太難，就算中大都只係守到防線，推唔贏

我明，岩岩有班人散左
後面比旺角推緊上黎
之後焗退，我冇走到
仲等緊朝早支援，我相信香港人
我相信手足
朝早我地再打過，攻入poly 救人

黃埔手足同求 真心要收皮喇

真係頂唔順 求大家接力 如果唔係到時2邊啲人都頂唔順就無哂 唔該大家 依家係佐敦旺角都打到好攰

班狗好似推到油麻地了

盡力了手足 要接力...

頂住丫

推得最近poly果次經德成街 可以再試

頂住呀

推動

體力唔容許...要人出黎

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

推呀辛苦曬

手足 一齊頂住

好撚肚餓啊
快啲出黎接力啊

呢個真，我都縮撚左

嚟緊啦手足

加油 我都係到 大家都頂住

打下退下真心攰

准備搭頭班車

試下集齊人一齊推漆咸道北?
個邊比較少狗同埋好近poly

Push

我真係好累。。。
我求下你地快D出黎接力啦 打左十幾個鐘無停過。
我唔想呢個係我最後一個message....

有無咩物資急要？

接力

尖沙咀手足想走上嚟

真係好撚攰...
手足一齊頂撚住啊！

出緊門口

人，水，冰，保暖用品

最緊要係人，人多差佬就收皮，唔好怯

真係頂唔住，冇力冇精神，再冇人黎，就真係可以正式結束呢幾個月嘅抗爭。

頂住 全世界出緊黎

出去呀屌

根本無可能攻到
係咁拎高點放題

真係 推左幾次都比狗壓返去原點

出黎救人啊！
頭班車！

好

Push
求頂上

我發夢知我地好廢 對唔住poly手足
咁多人都攻唔番入去
起身既手足真係出黎接力

知唔知寶琳咩車最快

會 好多人黎緊 手足頂住 好快接力

頂住啊

水 前線滅煙啲水用得好快

push

對唔住手足攰到郁唔到都咁滯啱啱走咗 求下大家快啲出去依家真係殘存亦沒路 兵敗如山倒

推
和理非也要作戰
依家係出面打緊嘅手足一樣有阿爸阿媽
一樣有唔同生活牽掛
佢地一樣出咗嚟就係為咗去救埋土圍城嘅手足
命大家都係一樣 點會有邊個矜貴啲

推
推
推

黎緊啦

又餓又攰 就暈 求接力

大家出黎接更啦，係條街真係好攰又餓，精神又繃緊
啲狗就輪住更打我地 ，匿埋係高橋射我地
冇人出黎頂嘅話真係搞唔掂

中家一定要帶裝 打陣地戰 好多手足唔夠裝打唔到

黎緊！

已出門 頂住啊手足

頂唔撚順了, 接力呀唔該

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

我都係，真係好撚攰，救咗成晚仲未到poly其實好撚頹，求下大家一定要接力好嘛

出嚟啊 真心好攰 病咗都出攰到仆街 你哋可唔可以為手足出一次？真係有好多前線勇武係入面！！

出嚟呀屌晒你哋老母

出緊

接力呀 頂唔順喇

前面拎盾要夠實，後面火魔先至要鬆，防止tk
無論如何盾陣唔可以走，後面拉拉隊和理非最重要係唔可以係唔可以向後跑走！

利申，朋友發夢二橋係咁樣，睇返今日理工直播打水炮都係咁

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

跪求救人

已出 大家屌住

頂唔撚住呀 求下大家起身喇

101

真係頂唔順
發夢下半身除咗揪嘢 可以中彈嘅地方都中齊 連個屎忽都中埋
求手足接力

推啊啊 接班啊

求下咁多位，快啲起身。
Poly真喺吾掂啦。
救手足呀！

推，好攰

雖然推唔到，但而家真係頂唔撚順，出嚟啊你老母

出緊
吹水死全家

依家去咩站出最好？

宜家出黎

邊到等

起身屌閪啦！！！

撐住呀手足

反包

出來啦手捉！

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

就到！頂住！

推呀
好撚攰呀

多謝你手足

如果理大班手足死哂
就係你地黎明班人造成既！
起身喇屌

頂唔撚住，第一次打到天光

我都係, 岩岩返去休息
希望有人接力....

加一第一次頂成晚,但Poly 手足一定比我地辛苦好多倍

攰到痴線但係瞓唔到

發夢見到自己打左成晚都攻唔入
你地可唔可以過嚟接力